# Temple Booking Project


- Copy Right 2018 4 Xtreme Co.,Ltd.

- ลิขสิทธิ์ 2561 บริษัท โฟร์เอ็กตรีม จำกัด

- http://www.4xtreme.com

- 1.ห้ามนำไปจำน่ายในเชิงพานิช 
- 2.สามารถเผยแพร่และแจกจ่ายได้ฟรี ไม่มีค่าใช้จ่าย  
- 3.การนำไปพัฒนาต่อ ต้องมีการเปิดเผย source code 